七 一 維園見！ ！ ！

香港人，加油！

七 一 維園見！ ！ ！

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

up

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

我真係忍唔住，眼都紅晒，見到成個連登都係 7 1維園見

推post師 push
回覆速度很快，但會不停嘗試

Push